懷疑中咗武漢肺炎. 應該點做?

同事個仔上個月尾. 英國返嚟. 跟住月頭確診咗. 期間個八婆同事都繼續有返工.
個同事有冇確診我唔知. 冇佢電話. 老細又唔打俾佢.
呢2日我肚痛肚屙. 屙到屎忽開花.
想問下. 我應該直接行入去急症室? 定係CALL 白車 ?
上個星期去咗報失

直接行入去全港報案室

肚痾懷疑自己武肺？

上星期去咗報案。
認真問。我屙到屎忽開花。

肚屙係武肺病徵之一

去多幾間啦

借狗屋廁所未

搵差人叔叔幫手

直接急症睇啦

走勻全港狗所報案，再去指定診所求病！

朝早起身嗰啖最濃既口水儲起佢 溝少少水入落噴壺到
之後當然係交比衛生署檢驗

而家已經起咗身好耐

屙舊屎入鞋盒話有人唔見咗去報案

報失

再報 去狗屋屙屎屙尿唔好沖廁

吐口水落紙巾 扮消毒周圍抹

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

去左藍絲街站，請佢地飲左自制飲品未

作為一個良好市民 梗係立即去報案啦

仲問搵警察叔叔啦